TWICE加盟英雄聯盟女團！粉絲敲碗：出9個造型全買爆

Riot Games（拳頭社）於2009年推出的電子遊戲《英雄聯盟》（LOL），迅速在全世界引起熱潮，每年的世界大賽可說是目前全球最大的電子競技比賽之一，當然也吸引全球粉絲的注目。2018年時，Riot Games以英雄聯盟角色推出虛擬女子團體K/DA，找來麥迪遜比爾（Madison Beer）、傑拉伯恩斯（Jaria Burns）及（G）I-DLE的兩位成員田小娟、趙美延演唱，還在當年決賽舞台上進行演出，成功引起話題，如今傳出最新單曲將找來當紅女團twice合作，也讓粉絲們全都興奮起來。

K/DA身為Riot Games推出的虛擬女團，除了每位成員都有屬於自己獨特的造型之外，「出道」時也找來大咖歌手們合作獻聲，除了讓粉絲們相當意外，遊戲玩家們也因為有好看的新造型相當興奮，隨著今年的世界大賽火熱進行中，K/DA昨（16）日也在推特上公開全新EP「All Out」，5首單曲中目前已釋出第一首單曲《THE BADDEST》，不過有眼尖粉絲就發現，第五首歌曲《I'LL SHOW YOU》的演出藝人，TWICE竟然也在其行列之中！

其實今年9月時，Riot Games就宣布將有一隻新英雄加入K/DA的團隊之中，日前其身分「瑟菈紛」也正式公開，遊戲公司給其的定調是一隻新的輔助英雄，讓不少粉絲猜測Twice的成員是否會為這位新英雄獻聲，且因為TWICE成員共有9人的關係，許多粉絲已經開始敲碗，希望每位成員都能夠有對應的角色、造型；雖然至目前為止，Riot Games並未確認是否會為9位Twice成員都製作對應的英雄聯盟角色，不過也已經透露Twice全員都會為歌曲獻聲。

此外，今年的世界大賽決賽將在10月31日於中國上海登場，而K/DA的新EP「All Out」會在11月6日推出，相差僅一個星期，因此也讓不少玩家們猜測「K/DA」可能會再度登上決賽舞台開唱，TWICE的粉絲們也相當期待，希望有機會能夠看到女神們的精彩演出。

▲▼網友發現TWCIE將為K/DA的新EP獻聲。（圖／翻攝自KDA_MUSIC 推特)

可以趁呢個機會同小娟美延學下點rap點唱

只買定延彩瑛個SKIN

定延riven

彩瑛是我的

定延已生病

每日早上七點都俾人騷擾 唔病先奇

已被燈死

定延Rap

Annie or jinx?